依個被捕小朋友 我諗得十歲

林鄭你幾時落台？ 由十幾歲拉到70歲
你係歷史既千古罪人

cls...

屌

推

我接受唔到要班細路企我前面

有冇人識佢 搵家長啦

仆街，放硬入沙咀凌虐

Push

狗官點解叫狗 佢話知小朋友1歲

你訓左幾耐?

屌你老母死黑警

依家去到良知問題
小學生都識分

民記可唔可以呼籲一次小學生初中生唔好上前線？

死黑警

講個事實比你知 佢今年DSE考生 已聯絡咗佢屋企人 有心

咁幾時到你企出黎保護班小朋友

人地重搵緊

仲有個嚇到成身震晒既小妹妹

我都見到 真係好心痛

10歲法律上犯唔到罪

好心痛 咁細個都咁勇敢 希望會無事

cls，可唔可以唔好企得咁前，你地仲係細路黎乍

可以跟進番最新消息

Pushhh

痴撚線

post出來啦

咁你幫佢頂ok?

人地放左佢入去先，要慢慢等你申請保護令。
仲信法律？

香港警察濫權實錄資料庫

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

自己十歲嘅時候仲係睇緊電視打機

推
推
推

真係滅絕細路

保護令應該拋社署兒童院，唔會拋沙咀

有律師跟進未?

你可唔可以岀黎保護佢？

屌⋯⋯

千古罪人

我對你地唔住

人地心智成熟過你啦
你連set rb都分化你算咩手足

KYLE BASS TWITTER

推撚爆佢 唔該!

唔係嘅 只係你十歲仲未遇到依啲問題
係依班小朋友慘啲 咁細個就要企出黎同極權政府打過

個天都嬲

Sorry sir!
屌你老母 sir!

你老母生你果時係咪缺氧？

痴撚線....

「極重要」《三份英國外交及國會報告》：當代及後世香港抗爭者之啟示

第226章《少年犯條例》 第3條 訂明10歲以下兒童不能犯罪，屬一項不可推翻的推定。

pish

黑警你地幾時死啊, 細路都嚇

小朋友 香港對你唔住

起完佢底block得

屌你老母！sir!

命有個女仔，搵到人未

你個心壞左呀

需要啊

痴線
林鄭你幾時死

連個10歲嘅小朋友都好過你 檢討下啦

Cls

WTF

831

阿sir 你D花柳醫成點?

你因住清算呀

唉

見到呢d真係好心痛

聯絡左屋企人同星火未？

個豬咀都唔岩佢size

(公投)你覺得勇武手足以武制暴(獅鳥)程度夠唔夠阻嚇力同狠

好慘...係大人對你地唔住

見到心痛
如果見到有小朋友出嚟
麻煩大家幫手帶佢哋走

我驚條妹俾黑警姦喳

其實佢係中六學生 話佢得10歲對佢係二次傷害

請封鎖P牌會員 徇眾要求 #271617，此人不斷老屈前線係鬼

唉屌

咪撚咁狗啦把口

對唔住保護唔到你

唉屌,死仆街黑警

屌你老母你岩岩放監？

律師！

你呀媽生你出黎害左你呀

聽唔聽到雷聲

好人 一世平安

點解越拉越細個？而家專揀小朋友捉？

鬼知中4咩
有幾個手足話圖中小朋友係中六生

希望佢無事

嚇到震晒
黑警真係正仆街

班撚樣無嘢做唔出
分分鐘夾埋律政出保護令迫佢住兒童院

多謝你幫手澄清 我係佢都跪地多謝你

仆街港共，黑警屌你老母

!!!
唔想笑

有冇人救佢

10歲行出黎
垃圾政府唔係諗點解
係拉鳩佢
好波

死黑警係咪打撚死晒全部人掉晒洛街洛海先心息呀

撞

你個狗腦十成熟

sorry借post講

啱啱沙田有一班手足被狗拉曬
最少10個
全部都有gear
冇記者在場
有咩可以幫到手

收嗲啦拗底獸
跟小學生學嘢啦
林奠咪你呢d語言藝術囉
on9

睇落好乖

咁細個已經識出黎抗爭 仲買埋裝備

正皮唔落。。。

中幾都好 唔重要
起碼比我地D大人勇敢

［對策］捉鬼敢死隊

D廢老又會話 收左錢

小朋友

下次係前線見到啲𡃁仔𡃁妹真係要屌走

咦睇黎係同學

唔知你聽唔聽得明人話
成熟唔係絕對同歷練掛鉤
仲講求獨立思考
正如有啲人幾十歲都唔化
用年齡去判定佢心志，再斷定佢被害
反映出你思想狹隘

哩兩位烈士都係唔過10歲，男果個似8歲咋

我睇個樣推測

真係估唔到

小朋友退一退唔好上前線啦

義士呀，烈咩士，大吉利是

你班冇出去既人慚唔慚愧

黑狗最鐘意小妹妹

就算出返黎都要入兒童之家

成班死變態黑警 生仔冇屎忽啊

推上國際
連埋另一個女仔又係好細個
黑警冇性

咁細個好危險唔俾佢保釋

文宣組召喚

小朋友唔好行咁前啦好嗎...

係哥哥姐姐冇用

我覺得你係度講風涼話，正係識講乜乜害左佢，我諗你呢類人，有咩事都乜乜害左你
通常有呢類思維既人，係典型40，50後的諗法（當然都有開明的）思想消極到一個點，
不過咁你尚有惻隱之心，
Try to not blaming, 你會跳出你原本的框框

#cry

屌 我地係保護班細 唔係佢地保護我地
呢個時候嘅我 連mk都唔撚識去

搵左律師未

人地私人資料仲要post比你？自己睇TG啦

收嗲啦心智未成熟 有冇聽啲小學/初中生上台講嘢呀
分分鐘成熟過你呀

其實睇到咁細個出嚟抗爭好心痛，大家如果見到太細勸佢哋走啦
上次我見到有對中學生頂籠中一二仲要著住校服得個口罩喺前線徘徊我都叫佢哋快啲走

借post 救命

沙田大會堂夜媽媽進行大捕搜

佢已有人follow-up
識人做教師

樓主警察來

收嗲啦 心智未熟 起碼人地識企出黎啦 垃圾

八十後呢場運動真係無哂影

我接受唔到要班小朋友係我面前

post有搵到既消息

搵到人幫佢未？

文宣，要全世界知道，呢啲係我地嘅核彈！

自愧不如

好慘 小朋友一定好驚

吊

好似仲有個8歲小妹妹....
無人性呀！

可否呼籲，初中生或以下不要上前線

咁細個根本分唔到現場係有幾危險

cls 除佢面罩,警告吓咪拍佢返屋企囉。

喪盡天良呀你拉個咁細嘅返去

個政府已經痴撚咗線

起底
BLOCK AND BYE

揾人.............

妨礙司法公正？

班狗真係癲撚左

不分化 不割蓆 不完美 可改善

講咁多，你出黎未？

叫佢頂佢個前線位
唔撚係叫佢頂佢審

快啲煲大佢！

不如定個年齡
幾多歲以上/體能合格
先出嚟參軍啦

唔係求人數 求畫面好睇嘅
喺現場見到小朋友
立.即.趕.佢返屋企！

sorry sir

可能帶緊泳鏡

我唔敢想像10年後依班抗爭者長大 個反動力有幾強

極有可能又用保護兒童令迫佢同父母分離
冇書讀
困佢一個月

你不如問下共產黨仲想害我地幾耐.

你係咪弱智

善用起底
叫人set rb,放火又捉
咁撚得閒上嚟留言呀屌你老母

我ex試過入兒童之家，至少半年先會出黎一次

CLS

10歲企前線

咁細個都拉。。。。

下次開花唔好再企得後過啲小朋友

你幾撚時冚家剷呀捉鬼大師？

吓？？？？？

咁你出黎未？

今日灣仔個小妹妹都係

成日話人洗腦
你咁撚叻 洗返人腦呀嘛

要send 比美國國會議員，快！

你含撚啦

傷心柴sir淪落到咁？

絲打好波

好心痛

收嗲啦 佢個樣真係唔似18歲
有無FC？

好心悒
班死癲狗真係要人道毀滅

我屌，細路都要行出黎，呢個食人政權唔推返我唔撚係香港人

仆你個街
今晚係咪專捉細路仔

點解冇人組隊圍狗宿？

KK Sir 你好

，

其他仲坐係屋企禁電話既港豬醒未呀？!
感細個已經為香港走上街頭，你地呢？

p.s. 本人有去遊行

講你就叻 屌你又行出來未啊 你作為大人嘅更加要行出來啦講風涼話

仲又兩個細路女 有無人識

十一二歲既𡃁仔都捉

父母干犯了虐兒罪，除非父母雙亡

中六生嚟 識佢

Fc呢 佢係我老豆添呀你老母

仲有兩個細路女有無人識？

721,811,831,101,新屋嶺

五大訴求，缺一不可!

#Anti-Chinazi

成唔成熟絕對唔係睇年齡，而係個人行為，休養同追求價值，就你單凭年紀就批評他人心志，就知無論幾歲都好，心志絕對係唔成熟

班狗就係要嚇到班細路滅聲

嚇到佢地以後唔敢反政府

死黑警！

黃官多過藍啦

中資舖好多爭議
建議先停停
就算燒哂都動搖唔到佢地根基
但係國際線被打殘

7.21 8.31 10.1 我哋由始至終係要公道同真相
10.7 重陽，如果要搞活動
集中紀念義士，追究警暴，好唔好？

幅相係咪你嫁樓主？想借黎send比個記者！

簡單一句：年長不等於心智成長

今日喺餐廳食中午仲聽到有個睇落有啲錢嘅阿嬸對住電視鬧黎智英又俾錢年輕人攪事，on9 真係無撚得救，亦未必關年齡事

diuuuuuu

人哋「心志未成熟」都識出去抗爭，你呢？留喺連登鍵戰？

我只係fb睇到

😭

最大問題係咩原因逼到咁細個嘅小朋友都要企出嚟!
一句心志未成熟可以解釋到點解連比黑警拉比黑警打都唔怕?
你估佢地企出嚟係為左玩, 唔會驚?

Dllm真係所有造成件事今日咁嘅人一定係地獄千刀萬剮無限輪迴
真係CLS

真啊屌......

你連個細路都不如啊，返去你老母個閪到啦

腦殘嘅港共政府只會話細佬係被網路世界教唆，ban埋上網，跟住乘機再加推洗腦紅色教育

中共啲手段來來去去得呢幾款

應該成熟過你條仆街

點解係呼籲佢地唔好上而唔係呼籲大人上？
夠大人頂佢地自然唔洗行咁前

死黑警 屌你老母

push

咪你害架囉 仆街冚家產

小朋友 希望你無事

屌你老母
好撚成熟成熟啊你
好做唔做走去做狗
無良知到咁
碌番入你老母嗰爛鬼死人閪啦柒頭

明明話核彈都唔割 宜家d三毛係咁帶風向

回帶7月1日:佢哋(義士)唔走，我哋都唔會走！

我哋點都唔會割 團結就是力量

香港人 反抗

乜唔係政府共狗嘅錯？

個女仔驚到震晒

和理非角色分工
入啊大家

同班藍絲話唔好教佢地政治有咩分別

係我地做得唔夠都要佢地出黎

係佢同學又同你講？澄清都要埋fc埋比你 唔識自己上TG睇？

呼籲人上街係煸動呀!

屌你好撚心痛，搞到人哋有PTSD黑警全部都要還

唔係唔出黎，係唔好上前線
講真唔係話睇少佢地
前線自己都顧唔掂
俾著我十靚歲嗰時見到速龍衝過黎可能尿都賴埋

小學生真係唔好呀
大d先啦

班小朋友知政府d陰質野 但未完全清楚黑警d仆街野

小朋友一定要無事

好擔心

Fuck you sir
阿sir都係心智未成熟

幫義士 大家仲嘈咩

我屌曬淋病同黑警既老母個老母

好細個
有無人識佢

好多細路係一個都照出
要冇事呀

好心痛，要啲小朋友俾啲狗喺狗屋咬+玩+糟質。身體+心靈一定唔好過

有冇出唔使上黎交代既

和理非做盾幫勇武頂嘅時候到了

文宣~!

DKLM

( Show Blocked User - KK2020 )

朋友通宵畫左成晚
請隨便share

叫佢地唔出佢地忍唔到更加會出
應該叫佢地小心啲 行後少少
唉好心痛

呢個獨裁政權真係三歲到八十都唔放過！
721 811 831 10.1 新屋嶺

專登要捉
等啲藍絲話我地累人

Dllm小朋友都比藍絲更有良知

成班人渣...
如果天有眼，佢地一定不得好死！

有無人識佢哋？

佢係我師弟 今年17歲 希望大家唔好再推 保障返佢私隱

講緊樓主嗰幅圖嗰男仔

齋講無用架

千其唔好有事

有無人跟進緊？？？ 好似之前發夢見過。。。好擔心。。。

小學軍團.....出擊.

同埋喺邊度被捕咖？？

不如煲大呢件事 俾美國知

好細個

我好似佢咁大時邊識呢d野，唉
點解佢地要受呢d苦難

想當年十歲我仲約緊女同學仔行街.

其實你地知唔知乜撚野叫成效

你條支那豬肯定係你老母害左你

我希望佢地真係唔夠10歲

推呀 班小朋友情況點 有無律師跟

有無人有佢被捕時既片？/ 詳細資料？

心痛

屌你老母呀 就係你啲冚家產冷氣軍師害撚咗佢呀

有冇人知呢個小朋友情況

屌你老母仆街冚家剷

阿蛇有人唔做做狗

鍵盤戰士冷氣軍師 望撚清楚呢幾個小朋友啦
仲坐係屋企 你羞唔羞恥呀

好撚心酸
覺得自己對唔住佢哋
冇好好保護佢哋

13歲之前係咪唔會入到？

連十歲都保護唔到

你心智未成熟就走黎9up都係你老母害左你

係呀，心志未成熟都咁勇敢企出嚟抗爭，實係為左收錢買玩具啦！你呢啲心志咪成熟嘅，就縮係老母個閪到！

推上國際

小學畢業未?

咁細個已經將生命豁咗出去。

見佢個樣都唔驚，定驚到唔知點好?

小朋友你地唔好有事

Sir!
做咩衝出黎柒 sir!
你Mon post個陣你老婆3p緊 sir!
快啲去拉佢非法集結 sir!

「認真」各位手足 借東風啊！！！

唔好再比人捉
麻煩幫手推

搵左星火未？

一個準則可以破到而家死局

啊妹個家姐係ig story講咗話冇事出翻嚟 ig有合照 個樣都似

做左好耐狗？

同意！

可恥！

邊個？

林奠 你訓唔訓得著

13歲 （比盡）

其他義士就係手足，叫人唔好影相
而家咁撚多大頭討論小朋友
可唔可以唔好再share....
呢班小朋友更需要我地保護
驚藍絲 召喚聖獸搞佢地屋企人